% EPL master thesis covers template
\documentclass{EPL-master-thesis-covers-FR}

% Please fill in the following boxes
% Title of the thesis
\title{Titre principal du mémoire (éventuellement sur plusieurs lignes)}

% Subtitle - remove this line if not applicable
\subtitle{Sous-titre éventuel}

% Name of the student author(s)
\author{Prénom \textsc{Nom}}
\secondauthor{Prénom \textsc{Nom}}			% remove if not applicable
%\thirdauthor{Prénom \textsc{Nom}}			% remove if not applicable

% Official title of the master degree (copy/paste from list below)
% Master [120] : ingénieur civil biomédical
% Master [120] : ingénieur civil des constructions
% Master [120] : ingénieur civil en chimie et science des matériaux
% Master [120] : ingénieur civil en informatique
% Master [120] : ingénieur civil en mathématiques appliquées
% Master [120] : ingénieur civil en sciences des données
% Master [120] : ingénieur civil mécanicien
% Master [120] : ingénieur civil physicien
% Master [120] : ingénieur civil électricien
% Master [120] : ingénieur civil électromécanicien
% Master [120] en cybersécurité
% Master [120] en science des données, orientation technologie de l'information
% Master [120] en sciences informatiques
% Master [60] en sciences informatiques
% Master de spécialisation en génie nucléaire
% Master de spécialisation en nanotechnologies
\degreetitle{Intitulé officiel du diplôme de master}

% Name of the supervisor(s)
\supervisor{Prénom \textsc{Nom}}
\secondsupervisor{Prénom \textsc{Nom}}		% remove if not applicable
%\thirdsupervisor{Prénom \textsc{Nom}}		% remove if not applicable

% Name of the reader(s)
\readerone{Prénom \textsc{Nom}}
\readertwo{Prénom \textsc{Nom}}				% remove if not applicable
\readerthree{Prénom \textsc{Nom}}			% remove if not applicable
%\readerfour{Prénom \textsc{Nom}}			% remove if not applicable
%\readerfive{Prénom \textsc{Nom}}			% remove if not applicable

% Academic year (update if necessary)
\years{2018--2019}

% Document
\begin{document}
  % Front cover page
  \maketitle

  % Back cover page
  \backcoverpage

\end{document}
